我今日 終於都放棄啦

我以為我一直對佢好 會等到感動你既一日
我試過聽人講叫我俾啲時間 俾耐性
其實到頭來都係乜都冇
有一句說話講得好好 百次感動 不如一次心動
可能我真係唔適合你
所以我決定放棄

士不過三 約左三次 都約唔到 睇黎真係冇機

好凍

約唔到起碼肯定冇機
佢話對你冇意思但又應你約個種感覺好矛盾

竹門對竹門
木門對木門

有時候唔係你努力，有耐性就可以，唔得就係唔得，做幾多野人地都未必欣賞，你一定會遇到下個更值得你愛既人。

兩年了 我都係放棄唔到

唔中意既，做一千樣野都只會令對方感動

中意既，一早心動了，乜都唔洗做

same here

臨到聖誕 都埋唔到尾 唉 又要摺埋自己過聖誕

巴打 大家咁話

其實男仔話放低，係咪真心？有個男追緊我，但之前佢鍾意咗個女仔好耐，表白兩次都失敗。佢話而家已經無感覺，但唔知點解硬係有條刺喺心裏面

精進自己

我覺得 佢應該係放低左 除非個女仔依家同佢重有聯絡 佢都表明哂立場 佢有冇放低到 時間耐左 你應該感覺到既

扮嘜撚野情聖

真心都唔出奇，以我自己為例，試過晒都真係唔得，就會完完全全放低，唔會再返轉頭。

俾我呻吟下啦

明知冇結果 都放棄唔到
可能時辰未到

如果比耐性就追到，咁個個都追到啦

我又比耐性係咪我都有份